<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <string name="dotajj">&amp;#160;&amp;#160;DotA是Defense of the Ancients的简称，可以译作守护古树、守护遗迹、远古遗迹守卫， 是指基于魔兽争霸3：冰封王座（由暴雪娱乐公司出品）的多人即时对战自定义地图，可支持10个人同时连线游戏。Dota以对立的两个小队展开对战，通常是5v5，游戏目的是守护自己的远古遗迹（近卫方的生命之树、天灾方的冰封王座），同时摧毁对方的远古遗迹。DotA是目前唯一被暴雪娱乐公司官方认可的魔兽争霸的RPG地图。Allstars系列现更新作者为美国人IceFrog。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</string>
    <string name="jianjie">&amp;#160;&amp;#160;Dota以对立的两个小队展开对战，通常是5v5，正如该游戏名称所表现的，游戏目的是守护自己的远古遗迹（近卫方的生命之树、天灾方的冰封王座），同时摧毁对方的远古遗迹。为了到达对方的远古遗迹，一方英雄必须战胜对方的部队、防御建筑和英雄。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</string>
    <string name="tese">系统设计&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;对于所有竞技游戏来说，平衡性在其可玩性中占据着举足轻重的分量。DotA如今有多达108个各式各样的英雄（dota 6.73版本），基本涵盖了其他游戏中所能遇到的各种人物类型，更有像屠夫与炸弹人这样让人过目不忘的特色单位，颇具想象力的技能却又不失章法。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;DotA还有别于其他RPG地图的一些明显特征，例如没有真正意义上的无敌和魔免，代价高昂并且可以提供一次复活的“不朽之守护”，随机出现在河道的神符，在别的RPG里无限风光的吸血类技能或物品在dota中也比较平衡，这些都让游戏充满了变数。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;英雄在DotA中并不是以一当百的角色，英雄三项属性作用颇为平均，无论是力量，敏捷还是智力，都有着非常重要的作用，不存在哪一项过于强大的问题，也不会达到一个变态的数值，每一点属性都有可能影响胜败。这在众多类似游戏中实为难得。英雄的相对弱小决定了在任何时候都需要队友配合，众多的英雄可以有很多繁复的变化，不同英雄还可以选择不同的道具路线，DOTA的配合与战术正是在实战中总结出来的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;道具技能&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;与其他对战游戏相比，DotA没有那么多必须要遵守的潜规则，花样繁多的道具与技能造就了匪夷所思的各类打法，在很多英雄的正统打法里，可选的技能书与装备方案多达数十种，如何利用有限的金钱在敌人身上发挥出最大的效果，是每个玩家都乐于研究的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;很多新接触DotA游戏的玩家都会被他的道具系统吸引，DotA的道具系统层次分明，强行攒钱购买是不现实的，并且这些道具也不会拥有在瞬间翻身的能力，每位英雄适用的道具也各不相同，这就构成了DotA奇妙的装备学，玩家可以自由决定自己英雄的发展方向。道具的方向性是DotA中的重要理念，玩家必须更好地权衡不同时段的道具选择。&lt;br&gt;&lt;br&gt;精彩团战&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;玩家对于群体PK早已不感新鲜，但相信体验过DotA之后，一定会被作者的奇思妙想所倾倒。拿选择交战时机来说，在DotA中，不一样的我方英雄配置和不同的对手，不一样的时间段和不同地点，是否选择开战，都是需要每个玩家需要判断的。如有一名队员不幸被对手抓住，是回头救人还是丢车保帅都需要玩家自己抉择，不仔细审视选择了不合适的交战时机贸然开战，轻则牺牲队员，重则团灭，导致敌人扩大优势进而推掉一路，从此影响后续走势，这样的情况是经常发生的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;身为队伍的一员，每个人的行为不光是要为自己负责，更要为整个团队负责。胜利不是一个人的，胜利源自队友的默契配合。阵容选择，战术安排，偷袭和逃跑，决战地点选择，进攻和防守策略安排，稍有队员跟不上全队思路，就是一招失误，满盘皆败。双方既要考虑宏观的战术安排，又要根据实际情况改变安排部署打赢局部战争。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</string>
    <string name="jianshi">3.2.1、DotA CLASSIC&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;在星际争霸时代曾有人做了一张地图，叫做Aeon of Strife，这就是DotA类型地图的鼻祖（5对5单英雄的地图），以后的DotA正统版本都是在这种游戏模式上不断完善的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;到了ROC（魔兽争霸3：混乱之治）时期，一位叫做Euls的玩家做了第一张ROC DotA。在最早的Eul DotA里，两队都只有5位英雄，而且每个都和正规的一模一样。因为WAR3还处在推广阶段，这一时期DotA并没有大规模的流行起来。可惜，Euls在制作了一个DotA 的冰封王座版本，就是DotA 2( Defense of the Ancients: Thirst for Gamma）之后，便没有再继续开发DOTA系列地图。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;到了TFT（魔兽争霸3：冰封王座）时期，Euls并没有在TFT做任何的DotA地图，但是这时候就有许多人开始在TFT创造类似的地图。&lt;br&gt;&lt;br&gt;3.2.2、DotA ALLSTARS&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;后来，一位名叫Guinsoo的作者在地图中开始加入一些声音和光影效果（这是guinsoo创造allstars的开始），由于dota的人气一直都很好，guinsoo没有放弃继续创造和改进新的dota。当时有一少部分人(非常少，大约只有10人）为DotA创建了第一个讨论版，叫做“9nid”，这就是最早的DotA半官方性质的论坛，直到现在，还有许多当初最早的成员的名字列在荣誉榜上。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;随着WAR3的不断推广，DotA也慢慢变得火热，9nid讨论版登陆人数开始慢慢变多，终于有一天服务器负荷不了，这时讨论版便转到了rtsgames，所谓的DotA联盟就在此时成立了。第一个联盟便是2004年的4月创立的Clan TDA，当时的地图为Allstars5.84。International Gamaing SyndicateIGS开始举办正式的DotA比赛（唯一官方认证的比赛）。第一届锦标赛有20组参加，第二届有45组，之后参加的人越来越多（现在总共有1049组）。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;再后来，人气日盛的dota，又出现了一个新的收藏版：“DotA 10.0 Darkness Falls（黑暗降临）”。Guinsoo对普通dota地图作了3次修改后，在玩家反应的影响下，又重新回到“黑暗降临”系列，后续出了10个版本，收藏版又告一段落。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;又是一个新的dota阶段，原dota地图被正式命名为：DotA Allstars（dota全明星）。“Allstars”系列的开山之作为：“DOTA Allstars Beta v0.95”，这是dota地图发展的一个里程碑。在随后的地图开发中，“Allstars”系列已被定为Dota的最终系列，慢慢的从一个版本进化到下一个版本。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;因为玩家越来越多，地图更新工作量也变得庞大，最后Guinsoo开始寻求其他地图制作人帮助（Icefrog便是其中一个）。在大约6.00的时候Pendragon（副组长）因为和组长（Guinsoo）闹不愉快，最后他退出了这个社团，创了他自己私服。Pendagron负责所有的管理，他离开后DotA的官方网站陷入了一段很长的混乱时期，老的工作组这时开始瓦解。之后，guinsoo,neichus,terrorblaze等许多人做了Allstar6.00,6.01，然后便投入到其他的游戏中。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;#160;&amp;#160;Icefrog（冰蛙）从6.10开始接手，直到现在。Icefrog是目前为止最好的DOTA地图制作人。他不像Guinsoo般，放着大量的BUG不处理，在Icefrog的完善下，现在的地图BUG明显少了。Icefrog也比较容易接纳其他人的意见，现在许多的新东西（英雄、道具、系统），都是讨论版有人提议而被创造出来的。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</string>


</resources>